空白貓仲未過來？

空白貓係咪唔捨得高登？定覺得留係高登獨霸攝台好feel 啲？